[警世] 勇武抗爭之前，你要諗清楚以下嘅嘢

我知道：
你已準備好坐監
你已放棄工作升學
你已準備好犧牲

但係！！！
連登冷氣軍師覺得畫面唔靚！！！

可否應承我哋民主派！
留返條命！！
2020年 9 月投票！！！
票投民主派！！！

你條命值唔值錢我唔知
但係我哋楊岳橋議員嗰一席好值錢！！
我哋要有險可守！
不要革命！！！ 只要議席！！！
要永續抗爭！！！千祈唔好贏！！！

多謝大家

PULL

坐監都有投票權架, 下次做足功課先出post啦

打大篇啲就分化到咩戇鳩

慘

無分化呀，叫大家保持和平咋

左膠

和平係乜柒最大嘅武器！

加入警隊 制度內抗爭

和平！
瘋狂槍口抬高一吋，原本射心口變射頭

瘋狂槍口抬高一吋，原本射心口變射頭

分化撚

低級5毛

唔好俾我見到你割勇武

你就五毛，隨時關鍵時刻割勇武

靜靜雞⋯

返屋企...